哥迪奧拿叫雲格顧掂自己先

英超去到最尾一輪，只剩下前4之爭，對於很多球會來說已無慾無求。這個情況對雲格來說是最不利的，因為若果利物浦和曼城餘下賽事都勝出的話，阿仙奴就算之後兩場全勝都不能取得前4。早前雲格就暗示有些球會到季尾就好像提早放假一樣，沒有爭勝心，似在暗示上場以0:4敗予利物浦的韋斯咸。

耶耶托尼收不到曼城新約

但曼城領隊哥迪奧拿表示領隊們只需做好自己工作，不必對批評其他球隊。

「我從沒遇過沒有爭勝心的球員，而達到目標後，自然就會放鬆。如果你不想陷入困境，你可以早點達目標，或者贏得歐聯冠軍，那就不需理會其他人。」

「雲格仍要面對愛華頓和新特蘭，一隊已穩奪歐霸資格，一隊已降班，兩軍的球季都可以說己完成，如果不想投訴，何不在季中做好些？」

「我都想好像車路士一樣，他們沒有 爭歐聯資格的問題，所以這是我們的問題，不是對手問題，隊都有自己踢法，如果西布朗想輕鬆作戰，對我們固然好，我們需要適認，每友球隊每個領隊都有自己的想法。」()

雲加幾撚時死

又廢又鐘意做9upper

直線抽插雲爺爺

雲加好意思話人放水

出大絕叫雲爺爺點駁呀

哥狗雖然仆街，但起碼唔會似摩狗同雲加依2件垃圾咁怨天尤人

咁叫大絕？
如果老豆然埋歐霸一定同哥狗出合體技迫害爺爺

我們急需一場敗仗
冇怨人不過衰on9

哥狗不嬲on9，成日想做救世主形象
講到曼城好撚廢，要靠佢先掂
明明只係叫你錦上添花拎歐聯拎英超
咪撚當自己費蛇一手一腳救起隊波啦